HKU 讀 Postgrad （不論係唔係研讀式） 全部同我入黎

"All current postgraduate students of the University are admitted as PGSA Associate Members automatically..." (Article 1, Part III PGSA Constitution)

"The members of the Association shall have the privileges described as follow:
a) Associate Members have the rights to vote in the Annual Election and General Meetings.
Associate Members shall not have the rights to be elected into Executive Committee of PGSA;" (Article 3, Part III Constitution of PGSA).

即係你哋每一個都係 voting members （而原來好多人唔知 taught postgrad program students 都係 voting members)

聽日，有人想改你哋嘅 Constitution. 個會第日唔使用繁體中文。個會要跟基本法。非常難推不信任動議。GM有2／3 會員同意就可討論其他事宜。等等。

我見好少人討論。有D怕聽日會點。所以希望多D 會員會投票。

另外，最差的情況希望有人會提出以下：
"The Constitution shall not be amended except by a motion carried by at least 2/3 Executive Committee members and 3/5 Council members at the Annual General Meeting of the Association.
Members shall be notified of the meeting at least seven clear days in advance. "

而明天(2019 年7月14日)的會議要修憲，係要7個 clear days 的 notice; 咩叫 clear days （完整日） 呢？即係要係7月6號或之前比 notice 及各 members 先可以。而PGSA 俾嘅 notice 係7月7日先以電郵發出 － 希望大家可以挑戰到修憲的合法性。

希望大家守護下自己個會

push

14/7 聽日一齊去沙田野餐。唔理你和理非定勇武派 請帶齊裝備保護自己另外 聽日好曬 一人一長遮-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會繼續五大訴求-大家繼續努力

Pushhh

研究生會AGM今早取消左 唔阻大家野餐喇